# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2023, FIRST and other WPILib Contributors. This work is licensed under a Creative Commons Attribution 4.0 International License
# This file is distributed under the same license as the FIRST Robotics Competition package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Ran Xin <xinryanryan@gmail.com>, 2020
# Emma Yuan <emmayyw@gmail.com>, 2020
# Tianrui Wu <tw2789@columbia.edu>, 2021
# Team 5308 <team5308@163.com>, 2021
# Ran Xin <xinryanryan@outlook.com>, 2021
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FIRST Robotics Competition 2023\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-04-28 04:04+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-04-25 02:01+0000\n"
"Last-Translator: Ran Xin <xinryanryan@outlook.com>, 2021\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/wpilib/teams/109324/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:4
msgid "Git Version Control Introduction"
msgstr "Git 版本控制介绍"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:6
msgid ""
"A more in-depth guide on Git is available on the `Git website <https://git-"
"scm.com/book/en/v2>`__."
msgstr "有关 Git 的更深入的指南可以在 `Git 网站 <https://git-scm.com/book/en/v2>`__ 上找到。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:8
msgid ""
"`Git <https://git-scm.com/about>`_ is a Distributed Version Control System "
"(VCS) created by Linus Torvalds, also known for creating and maintaining the"
" Linux kernel. Version Control is a system for tracking changes of code for "
"developers. The advantages of Git Version Control are:"
msgstr ""
"`git <https://git-scm.com/about>`_ 是 Linus Torvalds 创建的分布式版本控制系统 "
"(VCS)，也因创建和维护 Linux 内核而闻名。版本控制是一个为开发人员跟踪代码更改的系统。 Git 版本控制的优点是："

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:11
msgid "Ability to navigate to a particular *commit* without removing history"
msgstr "能够导航到特定的 *提交* 而不删除历史记录"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:12
msgid "Ability to manage *commits* in various ways, including combining them"
msgstr "能够以多种方式管理 *提交*，包括将它们组合在一起"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:13
msgid "Various other features, see `here <https://git-scm.com/about>`__"
msgstr "各种其他功能，请参见 `这里 <https://git-scm.com/about>`__"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:16
msgid "Prerequisites"
msgstr "先决条件"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:18
msgid "This tutorial uses the Windows operating system"
msgstr "本教程使用 Windows 操作系统"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:20
msgid "You have to download and install Git from the following links:"
msgstr "你必须从以下链接下载并安装 Git ："

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:22
msgid "`Windows <https://git-scm.com/download/win>`_"
msgstr "`Windows <https://git-scm.com/download/win>`_"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:23
msgid "`macOS <https://git-scm.com/download/mac>`_"
msgstr "`macOS <https://git-scm.com/download/mac>`_"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:24
msgid "`Linux <https://git-scm.com/download/linux>`_"
msgstr "`Linux <https://git-scm.com/download/linux>`_"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:26
msgid ""
"You may need to add Git to your `path "
"<https://www.google.com/search?q=adding+git+to+path>`__"
msgstr ""
"你可能需要将 Git 添加到 `路径 <https://www.google.com/search?q=adding+git+to+path>` __"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:29
msgid "Git Vocabulary"
msgstr "Git 词汇"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:33
msgid ""
"**Repository:** the data structure of your code, including a ``.git`` folder"
" in the root directory"
msgstr "**Repository**  代码的数据结构，包括根目录中的 .git 文件夹"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:36
msgid "**Push:** update the remote repository with your local changes"
msgstr "**Push:** 使用本地更改更新远程存储库"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:37
msgid "**Pull:** update your local repository with the remote changes"
msgstr "**Pull:** 使用远程更改更新本地存储库"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:43
msgid "Repository"
msgstr "资料库"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:45
msgid ""
"A Git repository is a data structure containing the structure, history, and "
"files of a project."
msgstr "Git 存储库是一种数据结构，其中包含项目的结构，历史记录和文件。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:47
msgid "Git repositories usually consist of:"
msgstr "Git 存储库通常包括："

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:49
msgid ""
"A ``.git`` folder. This folder contains the various information about the "
"repository."
msgstr "一个 .git 文件夹。此文件夹包含有关存储库的各种信息。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:50
msgid ""
"A ``.gitignore`` file. This file contains the files or directories that you "
"do *not* want included when you commit."
msgstr "一个 .gitignore 文件。该文件包含您你在提交时不希望包含的文件或目录。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:51
msgid "Files and folders. This is the main content of the repository."
msgstr "文件和文件夹。这是存储库的主要内容。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:54
msgid "Creating the repository"
msgstr "创建存储库"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:58
msgid ""
"There are various providers that can host repositories. `Gitlab "
"<https://about.gitlab.com>`_ and `Bitbucket <https://bitbucket.org/>`_ are a"
" few alternatives to Github."
msgstr ""
"有许多提供托管存储库服务的提供者。 \"Gitlab <https://about.gitlab.com>\"_和 \"Bitbucket "
"<https://bitbucket.org/>\"_是Github 的一些替代方案。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:61
msgid "Creating a GitHub Account"
msgstr "创建一个 GitHub 帐户"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst-1
msgid "How to create a new GitHub account."
msgstr "如何创建一个新的GitHub帐户。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:69
msgid "Local Creation"
msgstr "本地创作"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:71
msgid ""
"After creating and verifying your account, you'll want to visit the "
"homepage. It'll look similar to the shown image."
msgstr "创建并验证您的帐户后，你会要访问主页。它看起来类似于展示的图像。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst-1
msgid "Showing the newly created account homepage."
msgstr "显示新创建的帐户主页。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:76
msgid "Click the plus icon in the top right."
msgstr "单击右上角的加号图标。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst-1
msgid "Location of the plus button."
msgstr "加号按钮的位置。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:81
msgid "Then click *\"New Repository\"*"
msgstr "然后点击*“New Repository” *"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst-1
msgid "Creating a new menu after clicking the plus button."
msgstr "点击加号按钮后创建一个新菜单。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:86
msgid ""
"Fill out the appropriate information, and then click *\"Create repository\"*"
msgstr "填写适当的信息，然后单击 *“Create repository” *"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst-1
msgid "Showing the \"create repository\" button"
msgstr "显示“创建存储库”按钮"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:91
msgid "You should see a screen similar to this"
msgstr "你应该会在屏幕上看到与此类似的内容"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst-1
msgid "The quick setup screen after creating a repository."
msgstr "创建存储库后的快速设置屏幕。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:98
msgid ""
"Now you'll want to open a PowerShell window and navigate to your project "
"directory. An excellent tutorial on PowerShell can be found `here "
"<https://programminghistorian.org/en/lessons/intro-to-powershell>`__. Please"
" consult your search engine on how to open a terminal on alternative "
"operating systems."
msgstr ""
"现在，你将要打开一个 PowerShell "
"窗口并导航到您的项目目录。可以在此处找到<https://programminghistorian.org/en/lessons/intro-to-"
"powershell> __ 上有关 PowerShell 的优秀教程。请使用你的搜索引擎，以了解如何在其他操作系统上打开终端。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst-1
msgid "An empty powershell window."
msgstr "一个空的powershell窗口。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:105
msgid ""
"Replace the filepath ``\"C:\\Users\\ExampleUser9007\\Documents\\Example "
"Folder\"`` with the one you want to create the repo in, and replace the "
"remote URL ``https://github.com/ExampleUser9007/ExampleRepo.git`` with the "
"URL for the repo you created in the previous steps."
msgstr ""
"将文件路径 \"C：\\ Users \\ ExampleUser9007 \\ Documents \\ Example Folder\" "
"替换为你要在其中创建存储库的路径，然后替换远程 URL                                "
"'https://github.com/ExampleUser9007/ExampleRepo.git'. 以及你在先前步骤中创建的仓库的 URL。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:109
msgid "Empty Directory"
msgstr "空目录"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:125
msgid "Existing Project"
msgstr "现有的项目"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:141
msgid "Commits"
msgstr "提交"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:143
msgid ""
"Repositories are primarily composed of commits. Commits are saved states or "
"*versions* of code."
msgstr "存储库主要由提交组成。提交是保存状态或代码的 \"版本\"。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:145
msgid ""
"In the previous example, we created a file called README.md. Open that file "
"in your favorite text editor and edit a few lines. After tinkering with the "
"file for a bit, simply save and close. Navigate to PowerShell and type the "
"following commands."
msgstr ""
"在前面的示例中，我们创建了一个名为 README.md 的文件。在你喜欢的文本编辑器中打开该文件，然后编辑几行。修补文件后，只需保存并关闭即可。导航到 "
"PowerShell，然后键入以下命令。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:158
msgid "Git Pull"
msgstr "Git Pull"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:160
msgid ""
"``git fetch`` can be used when the user does not wish to automatically merge"
" into the current working branch"
msgstr "当用户不希望自动合并到当前工作分支时，可以使用 ``git fetch`` 。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:162
msgid ""
"This command retrieves the history or commits from the remote repository. "
"When the remote contains work you do not have, it will attempt to "
"automatically merge. See :ref:`docs/software/basic-programming/git-getting-"
"started:Merging`."
msgstr ""
"此命令从远程存储库检索历史记录或提交。当遥控器包含你没有的工作时，它将尝试自动合并。请参阅：docs/software/basic-"
"programming/git-getting-started:Merging。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:164
msgid "Run: ``git pull``"
msgstr "运行: ``git pull``"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:167
msgid "Git Add"
msgstr "Git Add"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:176
msgid "Git Commit"
msgstr "Git Commit"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:182
msgid "Run: ``git commit -m \"type message here\"``"
msgstr "运行：``git commit -m \"在此处输入消息\"``"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:185
msgid "Git Push"
msgstr "Git Push"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:187
msgid "Upload (Push) your local changes to the remote (Cloud)"
msgstr "将本地更改上传 (推送) 到远程 (云)"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:189
msgid "Run: ``git push``"
msgstr "运行: ``git push``"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:192
msgid "Branches"
msgstr "分支"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst-1
msgid "A branch workflow state diagram."
msgstr "分支工作流状态图。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:199
msgid ""
"In the above example, main was branched (or duplicated) into the branch "
"Feature 1 and someone checked out the branch, creating a local copy. Then, "
"someone committed (or uploaded) their changes, merging them into the branch "
"Feature 1. You are \"merging\" the changes from one branch into another."
msgstr ""
"在上面的示例中，main 被分支 (或复制) 到分支 Feature 1 中，并且有人查看了分支，从而创建了本地副本。然后，某人提交 (或上传) "
"了他们的更改，将其合并到分支功能 1 中。你正在将更改从一个分支 \"合并\" 到另一个分支。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:202
msgid "Creating a Branch"
msgstr "创建一个分支"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:204
msgid ""
"Run: ``git branch branch-name`` where branch-name is the name of the branch "
"to create. The new branch history will be created from the current active "
"branch."
msgstr ""
"运行: ``git branch branch-name``，其中 branch-name 是要创建的分支的名称。新的分支历史将从当前的活动分支中创建。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:207
msgid "Entering a Branch"
msgstr "输入一个分支"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:209
msgid "Once a branch is created, you have to then enter the branch."
msgstr "创建分支后，你必须进入分支。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:211
msgid ""
"Run: ``git checkout branch-name`` where branch-name is the branch that was "
"previously created."
msgstr "运行: ``git checkout branch-name`` 其中 branch-name 是先前创建的分支。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:214
msgid "Merging"
msgstr "合并"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst-1
msgid "A merge workflow state diagram."
msgstr "合并工作流状态图。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:226
msgid "Resets"
msgstr "重置"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:228
msgid ""
"Sometimes history needs to be reset, or a commit needs to be undone. This "
"can be done multiple ways."
msgstr "有时历史记录需要被重置，或者提交需要被撤消。这可以通过多种方式完成。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:231
msgid "Reverting the Commit"
msgstr "还原提交"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:233
msgid ""
"You cannot revert a merge, as git does not know which branch or origin it "
"should choose."
msgstr "你无法还原合并，因为 git 不知道应选择哪个分支或源。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:235
msgid ""
"To revert history leading up to a commit run ``git revert commit-id``. The "
"commit IDs can be shown using the ``git log`` command."
msgstr "要还原导致提交的历史记录，运行 ``git revert commit-id``。可以使用 ``git log`` 命令显示提交ID。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:238
msgid "Resetting the Head"
msgstr "重设 Head 指针"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:240
msgid ""
"Forcibly resetting the head is a dangerous command. It permanently erases "
"all history past the target. You have been warned!"
msgstr "强制磁头复位是一个危险的指令。此指令将永久删除目标之外的所有历史记录。请三思后行！"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:242
msgid "Run: ``git reset --hard commit-id``."
msgstr "运行: ``git reset --hard commit-id``。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:245
msgid "Forks"
msgstr "Forks"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:247
msgid ""
"Forks can be treated similarly to branches. You can merge the upstream "
"(original repository) into the origin (forked repository)."
msgstr "可以像处理分支一样处理 Fork。你可以将上游库 (原始存储库) 合并到本地库 (克隆存储库) 中。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:250
msgid "Cloning an Existing Repo"
msgstr "克隆已存在的 \"Repo\""

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:252
msgid ""
"In the situation that a repository is already created and stored on a "
"remote, you can clone it using"
msgstr "在已经创建存储库并将其存储在远程服务器上的情况下，可以使用以下命令克隆该存储库: "

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:261
msgid "Updating a Fork"
msgstr "更新 Fork"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:263
msgid ""
"Add the upstream: ``git remote add upstream "
"https://github.com/ORIGINAL_OWNER/ORIGINAL_REPOSITORY.git``"
msgstr ""
"添加上游: ``git remote add upstream "
"https://github.com/ORIGINAL_OWNER/ORIGINAL_REPOSITORY.git``"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:264
msgid "Confirm it was added via: ``git remote -v``"
msgstr "确认通过以下方式添加了它：``git remote -v``"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:265
msgid "Pull changes from upstream: ``git fetch upstream``"
msgstr "从上游进行 Pull 更改: ``git fetch upstream``"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:266
msgid ""
"Merge the changes into head: ``git merge upstream/upstream-branch-name``"
msgstr "将更改整合进 head: ``git merge upstream/upstream-branch-name``"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:269
msgid "Gitignore"
msgstr "Gitignore"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:271
msgid ""
"It is extremely important that teams **do not** modify the ``.gitignore`` "
"file that is included with their robot project. This can lead to offline "
"deployment not working."
msgstr "队伍 **请勿** 修改其机器人项目中随附的 ``.gitignore`` 文件，这一点非常重要。这可能导致下线部署无法正常工作。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:273
msgid ""
"A ``.gitignore`` file is commonly used as a list of files to not "
"automatically commit with ``git add``. Any files or directory listed in this"
" file will **not** be committed. They will also not show up with `git status"
" <https://git-scm.com/docs/git-status>`_."
msgstr ""
"一个 ``.gitignore`` 文件通常用作不使用 ``git add`` 自动提交的文件列表。此文件中列出的任何文件或目录都将 "
"**不提交**。它们也不会显示为 `git status <https://git-scm.com/docs/git-status>`_."

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:278
msgid "Hiding a Folder"
msgstr "隐藏一个文件夹"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:280
msgid ""
"Simply add a new line containing the folder to hide, with a forward slash at"
" the end"
msgstr "只需添加包含要隐藏的文件夹的新行，并在末尾加正斜杠"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:282
msgid "EX: ``directory-to-exclude/``"
msgstr "例如: ``directory-to-exclude/``"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:285
msgid "Hiding a File"
msgstr "隐藏一个文件"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:287
msgid ""
"Add a new line with the name of the file to hide, including any prepending "
"directory relative to the root of the repository."
msgstr "用要隐藏的文件名添加新行，包括相对于存储库根目录的任何前缀目录。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:289
msgid "EX: ``directory/file-to-hide.txt``"
msgstr "例如:`` directory / file-to-hide.txt ``"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:291
msgid "EX: ``file-to-hide2.txt``"
msgstr "例如:`` file-to-hide2.txt ``"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:294
msgid "Additional Information"
msgstr "附加的信息"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:296
msgid ""
"A much more in-depth tutorial can be found at the official `git "
"<https://git-scm.com/docs/gittutorial>`__ website."
msgstr "在 git `<https://git-scm.com/docs/gittutorial>` 官方网站上可以找到更深入的教程。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/basic-programming/git-getting-started.rst:298
msgid ""
"A guide for correcting common mistakes can be found at the git `flight rules"
" <https://github.com/k88hudson/git-flight-rules/blob/master/README.md>`_ "
"repository."
msgstr ""
"可以在 git`flight 规则 <https://github.com/k88hudson/git-flight-"
"rules/blob/master/README.md>`_ 存储库中找到纠正常见错误的指南。"
